# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-16 12:04+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-24 09:03+1000\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_HK\n"

#: big_two_bot.py:137
msgid ""
"Welcome to Big Two Moderator. Add me into a group and type /startgame to "
"start a game.\n"
"\n"
"You can also type /setlang to change the bot's language.\n"
"\n"
"Please note that you can only use /setlang for changing the bot's language "
"in a group if you are a group admin."
msgstr ""
"歡迎黎到Big Two Moderator。加我入谷然後打 /startgame 黎開始玩鋤大D。\n"
"\n"
"你可以打 /setlang 黎轉Bot既語言。\n"
"\n"
"但係如果你想轉Bot係谷入面既語言，你一定要係谷既管理員先得。"

#: big_two_bot.py:150
msgid ""
"Add me into a group and type /startgame to start a game. Other players can "
"then type /join to join the game.\n"
"\n"
"You will not be able to start or join a game if a game has already been set "
"up and running.\n"
"\n"
"You can only force to stop a game if you are a group admin.\n"
"\n"
"Use /command to get a list of commands to see what I can do."
msgstr ""
"加我入谷然後打 /startgame 黎開始遊戲。跟住其他人就可以打 /join 黎加入遊戲。\n"
"\n"
"如果個遊戲已經開始左，你要等佢完左先至可以開始或者加入個新遊戲。\n"
"\n"
"你要係谷既管理員先至可以強制停止個遊戲。\n"
"\n"
"打 /command 嚟睇command list，睇下我可以做啲乜"

#: big_two_bot.py:164
msgid ""
"/setlang - Set your or the group's bot language\n"
"/setjointimer <timer> - Set the timer for joining the game (e.g. /"
"setjointimer 30)\n"
"/setpasstimer <timer> - Set the timer for automatic pass (e.g. /setpasstimer "
"30)\n"
"/startgame - Start a new game\n"
"/join - Join a game\n"
"/forcestop - Force to stop a game\n"
"/showdeck - Show your deck of cards\n"
"/help - How to use the bot\n"
"/donate - Support my developer!"
msgstr ""
"/setlang - 設定你或者谷嘅預設語言\n"
"/setjointimer <timer> - 設定加入遊戲嘅計時器 (用法：/setjointimer 30)\n"
"/setpasstimer <timer> - 設定自動PASS嘅計時器 (用法：/setpasstimer 30)\n"
"/startgame - 開始新遊戲\n"
"/join - 加入遊戲\n"
"/forcestop - 強制停止遊戲\n"
"/showdeck - 睇你副牌\n"
"/help - 點用個bot\n"
"/donate - 支持我嘅開發者！"

#: big_two_bot.py:182
msgid ""
"Want to help keep me online? Please donate to margelettob@gmail.com through "
"PayPal.\n"
"\n"
"Donations help me to stay on my server and keep running."
msgstr ""
"想幫我繼續俾你玩？用PayPal捐啲錢去 margelettob@gmail.com 啦 。\n"
"\n"
"你地嘅捐款可以等我留係我個伺服器繼續俾你地玩 。"

#: big_two_bot.py:193
msgid ""
"Pick your default language from below\n"
"\n"
msgstr ""
"係下面揀你嘅預設語言\n"
"\n"

#: big_two_bot.py:197
msgid ""
"Pick the group's default language from below\n"
"\n"
msgstr ""
"係下面揀谷嘅預設語言\n"
"\n"

#: big_two_bot.py:240 big_two_bot.py:304 big_two_bot.py:344 big_two_bot.py:702
msgid "You can only use this command in a group"
msgstr "你要係谷入面先可以用呢個指令"

#: big_two_bot.py:253 big_two_bot.py:716
msgid "You are not a group admin"
msgstr "你要係谷嘅管理員先至可以強制停止個遊戲。"

#: big_two_bot.py:262
msgid "You can only change the timer when a game is not running"
msgstr "你要係冇人玩緊果陣先可以轉計時器"

#: big_two_bot.py:272
msgid "Join timer can only be set between 10s to 180s"
msgstr "入遊戲嘅計時器靜係可以設定係10至180秒"

#: big_two_bot.py:274
msgid "Pass timer can only be set between 20s to 120s"
msgstr "PASS嘅計時器靜係可以設定係20至120秒"

#: big_two_bot.py:292
msgid "Join timer has been set to %ds"
msgstr "設定好得%d秒入遊戲"

#: big_two_bot.py:294
msgid "Pass timer has been set to %ds"
msgstr "設定好得%d秒出牌"

#: big_two_bot.py:313
msgid "A game has already been started"
msgstr "已經有新遊戲啦"

#: big_two_bot.py:324
msgid ""
"[%s] has started Big Two. Type /join to join the game\n"
"\n"
msgstr ""
"[%s] 開始咗鋤大D\n"
"打 /join 嚟加入個遊戲\n"

#: big_two_bot.py:357
msgid ""
"[%s] Please PM [@biggytwobot] and say [/start]. Otherwise, you won't be able "
"to join and play Big Two"
msgstr ""
"[%s]麻煩你同[@biggytwobot]講聲[/start]。如果唔係你會加入唔到同玩唔到鋤大D"

#: big_two_bot.py:360
msgid "Say start to me"
msgstr "同我講start"

#: big_two_bot.py:378
msgid ""
"A game has not been started yet. Type /startgame in a group to start a game."
msgstr "喂夷加都冇新遊戲。係谷入面打 /startgame 黎開始個新遊戲。"

#: big_two_bot.py:386
msgid "You have already joined a game"
msgstr "你已經加入咗個遊戲"

#: big_two_bot.py:405
msgid ""
"[%s] has joined.\n"
"There are now %d/4 Players\n"
msgstr ""
"[%s]加入咗。\n"
"宜加有%d/4玩家\n"

#: big_two_bot.py:423
msgid "%ss left to join"
msgstr "得返%s秒嚟加入遊戲"

#: big_two_bot.py:429
msgid "You have joined the game in the group [%s]"
msgstr "你係[%s]加入咗個遊戲"

#: big_two_bot.py:435
msgid ""
"Enough players, game start. I will PM your deck of cards when it is your "
"turn. "
msgstr "夠人，遊戲開始。到你果陣我會話你知你副牌。"

#: big_two_bot.py:443
msgid "Each player has 45s to pick your cards"
msgstr "每人有45秒嚟出牌"

#: big_two_bot.py:446
msgid "Each player has %ss to pick your cards"
msgstr "每人有%s秒嚟出牌"

#: big_two_bot.py:463
msgid "Game has been stopped by me since there is no enough players."
msgstr "都唔夠人，我停咗個遊戲啦"

#: big_two_bot.py:531
msgid "%s decided to PASS\n"
msgstr "%s 話 PASS\n"

#: big_two_bot.py:536 big_two_bot.py:1019
msgid "%s's Turn\n"
msgstr "宜家到 %s\n"

#: big_two_bot.py:568
msgid "Selected cards:\n"
msgstr "揀好咗嘅卡：\n"

#: big_two_bot.py:582
msgid ""
"Pick the cards that you will like to use from below, one at a time. Press "
"done when you are finished"
msgstr "係下面一張一張咁揀你想用嘅牌。揀好就噤搞掂。"

#: big_two_bot.py:607
msgid "Unselect"
msgstr "重新揀過"

#: big_two_bot.py:609
msgid "Done"
msgstr "搞掂"

#: big_two_bot.py:613
msgid "Sort by number"
msgstr "跟大細排"

#: big_two_bot.py:615 big_two_bot.py:620
msgid "PASS"
msgstr "PASS"

#: big_two_bot.py:618
msgid "Sort by suit"
msgstr "跟花排"

#: big_two_bot.py:670
msgid "%s has %d cards\n"
msgstr "%s 有 %d 張牌\n"

#: big_two_bot.py:675
msgid "%s is in control now\n"
msgstr "%s 宜家大晒\n"

#: big_two_bot.py:678
msgid "%s used:\n"
msgstr "%s 出咗：\n"

#: big_two_bot.py:725 big_two_bot.py:760
msgid "No game is running at the moment"
msgstr "宜加都冇進行緊既遊戲"

#: big_two_bot.py:732
msgid "Game has been stopped by [%s]"
msgstr "[%s] 取消咗個遊戲"

#: big_two_bot.py:751
msgid "You are not in a game"
msgstr "你都唔係遊戲入面"

#: big_two_bot.py:773
msgid "Game has not started yet"
msgstr "喂夷加都冇新遊戲。係谷入面打/startgame黎開始個新遊戲。"

#: big_two_bot.py:778
msgid "Your deck of cards:\n"
msgstr "你副牌：\n"

#: big_two_bot.py:867
msgid "Default language has been set"
msgstr "已經設定好預設語言"

#: big_two_bot.py:929
msgid "Invalid cards. Please try again\n"
msgstr "出唔到喎，你再試過\n"

#: big_two_bot.py:932
msgid "You cards are not bigger than the previous cards. "
msgstr "你副牌都唔夠人地大"

#: big_two_bot.py:933
msgid "Please try again\n"
msgstr "你再試過\n"

#: big_two_bot.py:936 big_two_bot.py:1040
msgid "These cards have been used:\n"
msgstr "出咗呢啲牌：\n"

#: big_two_bot.py:1016
msgid "I have passed all players since %s has used %s%s\n"
msgstr "我 PASS 晒你哋個個因為%s用咗%s%s\n"

#: big_two_bot.py:1029
msgid "You won!"
msgstr "你贏咗！"

#: big_two_bot.py:1035
msgid "You lost!"
msgstr "你輸咗！"

#: big_two_bot.py:1047
msgid "%s won!"
msgstr "%s 贏咗！"

#: big_two_bot.py:1074
msgid "You Passed"
msgstr "你Pass咗"

#: big_two_bot.py:1100
msgid "Game has been stopped by me since no one is playing"
msgstr "我停咗個遊戲啦你哋都冇人係度玩嘅"

#: big_two_bot.py:1142
msgid ""
"Please send me your feedback or type /cancel to cancel this operation. My "
"developer can understand English and Chinese."
msgstr ""
"你可以話我知你嘅意見，又或者用 /cancel 嚟取消呢個指令。我嘅開發者識英文同中"
"文。"

#: big_two_bot.py:1161
msgid "The feedback you sent is not in English or Chinese. Please try again."
msgstr "你俾我嘅意見又唔係英文又唔係中文，你再試過。"

#: big_two_bot.py:1166
msgid "Thank you for your feedback, I will let my developer know."
msgstr "多謝你嘅意見，我會話俾我嘅開發者知。"

#: big_two_bot.py:1173
msgid "Operation cancelled."
msgstr "取消咗個指令。"
